(貓奴請進) 1[8禁]

主子係咁lam下邊，姐係咩意思？ [black][/black]

係咪屙唔到尿呀
我隻貓試過係咁, 即刻飛的睇獸醫放尿

有屙啊。。唔好嚇我

閹左未

貓撚真係好核突

出番去啦傻閪

叫你lam下佢呀

得4個月炸
琴日發現 好驚係發炎 問下先知原來大個仔了

So small

未啊。。好細個咋佢

咁你覺得貓撚好美觀？

你有冇試過照鏡
你條撚樣仲核突

4個月差吾多要絕育了

扯旗未見過？